余德誠算唔算我地呢一代既巨星

希望佢無事啦
如果唔係真係會全港震憾

余德丞>黃家駒

屌咁多女，抵

好後悔我冇留意過佢
希望佢快d上神枱啦

名都打錯，你不如話張如誠啦

未死，未算

唔算

rip